# Git Basic Ex8
- Tình huống : bạn đang ở nhánh f1, sau quãng thời gian dài phát triển bạn nhận ra là mình đã sai hẳn đề bài, bạn muốn xóa sạch dấu vết 3 commit gần dây nhất ( có comment là bad feature ... )	
- Xử lý : tiến hình undo lại 3 commit gần nhất, ko để lại dấu vết trong commit log	
* Tạo 1 file doc.txt nêu chi tiết các bước thực hiện
